[傾策略 請推爆] 元朗有難 7月28全港支援

[請推爆] 元朗有難 7月28全港支援

另想集思廣益，人多係唔驚，一行完即走，定繼續前進，到時行完一定人小會好危險，點樣可以保護勇士義士!?

727呀！！！！！

真心亂，邊個真 好鬧攪🙏🏻🙏🏻🙏🏻

推

727 血洗元朗！

728 我覺得起碼要有10萬人

要保護市民勇者義士

727先岩 勿推此po

有無link!!!?